復合

有冇手足試過
條女同你講左話做番朋友
之後復合到

西痕

無女朋友